有冇人聽過男女感情的等價交換理論?

大家點睇

PUSH

呢段幾岩聽

睇完
明白男女條件要對等嘅問題
但係女人要付出去造就一個樣靚身材正善解人意溫柔女人
咁男人付出左d 咩?
你話金錢
但今時今日有幾多男人真係養得起女人?
咪又係公一份, 婆一份
男人唔可以冇自由, 唔可以氹女人
咁有咩可取?

女人何嘗又唔想要個溫柔暖男
自己唔開心果陣會氹自己
鍾意同自己一齊周圍去

所以有時男人唔係要一個齊哂樣靚身材正善解人意溫柔女人
只係帶出一段關係入面 男方既可以錫女方對女方好
女方都要諗自己有咩比到男方 令佢覺得你係好唔同

段文講黎講去都係
男: 錢 = 女: 樣靚身材正善解人意溫柔
咁我當女嘅做到樣靚身材正善解人意溫柔唔發脾氣
你就算話你會肯娶佢, 你又夠唔夠膽話你會養佢?
都唔係等價交換
女人獲得左d 咩?
就算真係有d 女人貪錢, 要另一半有錢有地位, 又有幾多真係可以連工都唔洗番, 齋食另一半?

果d 養唔起女人嘅男人, 又要唔要求樣靚身材正善解人意溫柔唔發脾氣? 但佢地俾左d 咩女人?

篇文亦到恥笑緊女人嘅感情
又唔係做到飯票
女人都係貪"鍾意"果個感覺, 有情飲水飽
男士們又點滿足到女人情感需要?
扑佢? 然後又出去同班手足玩? 唔俾人過問去邊?

又唔洗咁激動
我既著眼點係 男人好有錢自然搵一個完美女仔
但總有人係無咁有錢 但會比到你需要既野比你既同時 (可能係關心 慰問 情感上既支持)
女方都要反思自己到底可以比到咩野比男方
不如轉個角度諗 點解你想搵一個男朋友
如果係因為要一個暖男對自己好
咁呢一段關係入面 男既無可能無止境咁對你好
你都應該要比到一樣你男朋友需要既野比佢
咁呢段關係先係健康

問世間情為何物

講真, 發脾氣就係一個signal 代表需要關心 慰問 情感上既支持
但又俾人嫌, 話唔想煩
當男人想出火都會俾signal la

係, 感情要用到有咩拎到黎衡量
下下要女人企係口面唔出聲唔可以有意見, 做出氣袋, 又分分鐘連幾個臭錢都唔肯俾

發脾氣呢樣野都可以合理化
發男朋友脾氣又唔會諗男朋友感受
你男朋友受你脾氣果陣就要諗埋你感受
不過我覺得人係有情感 發脾氣都係情有可原
不過你話發脾氣係要人關心既SIGNAL 就真係
好好地講都唔得既 係都要發脾氣
唔通男人想做愛又大大力係條街度扯甩你條裙咩
一樣都係硬食

其實好多男人都係口頭勇武，唔係真係咁高要求，呢點同多數女仔唔同
同埋其實男人無表達情緒嘅自由(我知唔係個女仔唔俾而係社會期望唔容許)
已經係個好大嘅犧牲

你遇到個極品姐

有無諗過主流社會係直情厭惡男性去放呢種需要關心慰問同情感上支持嘅signal?

同埋唔好用出火，講到想扑嘢男女都會放signal la

第一，男人喺一段感情剩係付出金錢？普遍男人有問題會幫你解決承擔，有危險會保護你，你唔舒服會照顧你（留意，唔係全部）
第二，你話公一份婆一份，我想問係咪100%aa先？定係男既會俾多d呢？
第三，幾時有講過會男人要樣靚身材正性格好完美女朋友？男人要既係你都有付出而唔係做到100%完美
第四，唔該唔好用埋d詭辯技巧黎混淆視聽，一句講哂，男人有付出既情況下（金錢，保護，解決問題，關心，愛），女人係咪應該都要付出（溫柔，體諒，細心）

咁女人要溫柔咪又係要冇得做自己?
好地地做咩要剝削人地個性?
咁女人做咩, 你就會識自動波氹佢?
咁係咪同你講: 我想你氹, 我唔開心, 你就會識做先?
發得脾氣好多時都係暗示唔舒服唔開心, 但換到d 乜野飲多d 暖水咋

要人溫柔= 無表達情緒嘅自由
咩番工辛苦, 而家女人唔撚洗番工?

一句係定唔係，男人係咪都可以用發脾氣做signal？

唔會囉, 大把大男人
但又養唔起女人
叫雞都話係合理

有人鬧過我
話唔好過問男人咁多野
咁結婚先有神秘感

你搭錯線?

睇完佢既對答 發覺同佢係第二個世界
留返比巴打接力

任你拗 最少呢一代嘅男人唔會係咁
你鍾意溝中坑就另作別論la

至於問唔問多嘢，呢類型嘅嘢八成咪又係女方問長問短，但又要條仔唔好過問咁多 咪一擔擔

可能問返佢其實想要男人點樣，佢都答唔到

鬼唔知有啲男人濕鳩，然後同時又有啲女人濕鳩咩
明明一齊俾個社會壓迫住
點解係都要講到自己有得呻下反而仲慘

按你個logic 咁男人要受你氣咪無得做返自己
好好地做咩要人地受你氣
唔通我比老細屌完 又發你脾氣咩
不佛合理化自己發脾氣呢個事實 當你真係遇到個肯受你氣
但老細屌完佢 佢再發脾氣落你到 果陣你先知道發脾氣落人地身上究竟係好定壞

第一，有問題會幫你解決承擔，有危險會保護你 <= 有咩問題要佢? 整電腦果d? 定我著邊件衫好睇d? 危險會保護? 平時講到話唔覆電話好正常, 下下要覆咩? 又唔係廿四小時standby, 搵得佢黎都可以幫我收屍了

第二，要逐蚊計就真係冇可能係100% aa 嘅, 咁俾多幾多再量化番文中對女人嘅要求

第三，篇文講等價, 咁男人做左d 咩值得呢d 野?

第四，唔該唔好用埋d詭辯技巧黎混淆視聽，一句講哂，男人有付出既情況下（金錢，保護，解決問題，關心，愛），女人係咪應該都要付出（溫柔，體諒，細心）
但幾多男人有俾過你講果幾樣? 金錢: 出街食飯收順幾蚊? 保護: msg 又唔會秒睇秒回, 等佢忙完玩完都俾人姦左啦, 再者, 大多數男人都會話佢又唔係警察 解決問題: 有咩問題係解決到? 番工俾人鬧, 俾人蝦, 除左呻兩句, 有咩解決到? 關心: 飲多d 水? 愛: 唔想失去自由, 想好似單身果陣咁玩?

男人一定冇發過女人脾氣? 係定唔係?
就算我話係唔可以, 係咪冇男人咁做過??

無錯 得罪講句 佢咁既思想 如果係人地追佢既時候表現哂出黎
我諗KEEP住追既男仔一定非池中物

佢話男人無表達情緒嘅自由
咁女人要溘柔唔係都係無表達情緒嘅自由?
邊個一出世就溫柔?
咪又係壓抑緊自己情緒咁解咋嘛

十打都唔夠派
你果D咁既怨言 留返同個樹洞講
你咁偏激根本無得討論
完

冇錯
男女都有濕鳩嘅
咁文中只針對女人不足
又冇叫男人反省除左金錢, 仲要付出d 咩

笑左 痴線

你quote 篇文本身都唔對等
話就叫等價交換
保護，解決問題，關心，愛 都冇喺文中講過

我真係屌你都廢是
你發脾氣天經地義
表達哂自己情勢無問題
最撚慘就係你
受你氣既男朋友就最撚好 一出世就要受你氣 所以你係無做錯
做你男朋友應該又返工受氣 返屋企又再受你氣 咁先正常
我諗你都會搵到呢D男朋友既
不過可能過一個月就頂唔順IFC 見
自我中心到極品

有冇睇清楚 我之後有提返上面既野 我想帶出既野根本唔係文中既全部
篇野係參考ONLY
麻煩你碌大隻眼睇清楚頭幾個COMMENT
討論又唔對題 比人話你偏激又唔反思 只係識賴

基本上認同等價交換原則 但等唔等價分界線係好模糊
因為每樣野嘅價值係由自己衡量 唔同價值觀評分標準都唔同
係外人眼中唔合理 當事人可能好enjoy
講到尾等價交換睇落理性 實質可以好唔理性
如果感情簡單到有條fomula咁 就個個都得米啦

咁本身得條link
後尾加d 加d 兜番又得?
本身唔同立場就係咁
唔同下下獎門人打個和咩?

你不如都可以諗下溫柔體貼細心嘅潛台詞

溫柔: 即係唔發脾氣, 要抑壓自己情緒, 明明可能唔啱聽都唔可以提出相反意見, 我唔相信有人會覺得一個同自己唱反調嘅人係溫柔, 忠言又逆耳
正如我而家咁, 假若我第一個回應就話好贊同, 講得好啱, 要多多反省自己, 可能我就會俾到個好印象你

體貼細心: 即係我除左搞掂自己, 仲要好似秘書咁留意住你, 再作出d 你需要嘅舉動, 同時又唔可以好似呀媽咁煩

所以男士們話情緒冇自由就係痛苦, 但女性做到以上幾點其實都唔見得有情緒上嘅自由

我都覺得我激動左, 因為又勾起自己唔愉快嘅經歷
因為我試過付出完, 你地提果5樣野都得唔到, 而我果一打膠嘅回應正正係男方自己把口講出黎

第一，屋企電器壞左，屋企有昆蟲，搬野擔擔抬抬呢d唔係問題？你同佢一齊既時候係你保護佢定佢保護你？你係咪確認全世界男人普遍都係會24小時唔覆機？一句問你，男人係咪除左金錢之外冇付出？

第二，再量化即係等於唔駛理？

第三，我第一點第二點都已經提及過

第四，金錢：現今香港社會唔係男人請食飯？唔係男人負責俾駛費？唔係男人負責俾錢買樓？ 保護：still,有危險係男人保護女人定女人保護男人？ 關心：你咁鍾意用個別例子，咁我又用下我女朋友唔舒服我成日喺佢隔黎照顧住佢算唔算？ 愛：將自己既金錢同你分享，有危險時挺身而出唔係愛？

結論：你自己硬要將人地做過既野無限放小我冇野好同你傾，你自便。你每個論點全部都係個別例子，你男友/老公/ex係咁就當所有男人都係咁，你同d毒男話所有女人係雞有乜分別？毒男deserve forever alone, 你咪deserve呢d賤男囉

講真
發脾氣已經係alert
我都想知你地平時同女朋友互動係點?
係咪真係講: 我想人氹呀, 我想人關心
然後你地又會做d 咩舉動黎表達自己關心?

文中講到話氹只係唔想女方煩落去

唔係。
唔係。
唔該你正面答我既問題，係定唔係可以發脾氣？
如果可以，咁男人發脾氣有乜問題？
如果唔可以，點解女人可以？

我立場係兩邊都唔可以，兩邊都錯。我唔明點解你覺得女人發脾氣冇錯。

咁你既經歷改變左你想法我理解
你EX 的確係濕鳩
但你用呢種態度 套落下一個男朋友身上 咁會唔會自私左少少
因為你既態度等如你係一段關係入面所有野都自己行先

都係果句啦 我想做愛唔通即刻係街扯甩女朋友條褲咩
你呢D唔係叩ALERT 你呢D係叫做左先算
你有情緒要人關心唔可以慢慢講 一定要發脾氣咁講
不停合理化自己

第一，屋企電器壞左，屋企有昆蟲，搬野擔擔抬抬呢d唔係問題？ <= 幾時用得著? 今時今日又幾多人識整晒電器? 亦有男仔連蝴蝶都驚
你同佢一齊既時候係你保護佢定佢保護你？有咩位係要"保護"

第二，再量化即係等於唔駛理？<= 咁係咪即係可以計住你俾多左一百蚊, 值得一次溫柔? 咁溫柔左十日, 有一日真係頂唔住發左脾氣, 會唔會因為之前果十日, 今次就唔叫發脾氣?

第四，金錢：現今香港社會唔係男人請食飯？100%?
唔係男人負責俾駛費？100%?
唔係男人負責俾錢買樓？ 我真係唔知有幾多普通男仔冇父幹係一分錢都唔洗女方夾首期/ 幫手供
保護：still,有危險係男人保護女人定女人保護男人？ 今時今日有咩情況係要人保護? 有咩實際行動會稱得上做保護?
關心：你咁鍾意用個別例子，咁我又用下我女朋友唔舒服我成日喺佢隔黎照顧住佢算唔算？ 咁呢樣你做得好, 係值得欣賞, 不過係你
愛：將自己既金錢同你分享 係嘅好多女人都唔洗打工了
有危險時挺身而出唔係愛？真心有咩危險? 你話擋子彈果d 一定係

你咒罵我都唔會因為咁而所有兩性問題解決晒
而且我本身都冇人身攻擊過任何人

agger,如果雙方都覺得付出唔等價自然會分手啦，洗乜外人評價呢

唔可以
唔可以
女人發脾氣唔係冇錯
係有時係alert
正如bb 喊咁
我提出發脾條係signal 係想帶出, 如果早一步關心佢地, 其實會唔會冇左發脾氣呢件事出現呢

好似自殺咁
如果有人一早關懷
其實可以唔洗去到自殺

我完全同意你既講法
但係我都希望帶出呢個唔係一個籍口。
就好似有人貧困，政府我地應該幫佢，
但唔代表佢地可以因為貧困偷錢打劫。

我覺得通情達理已經十分好
我唔要求錢 靚 多才多藝
只要唔好係我煩緊功課 趕緊Project
打電話黎吹我出黎陪佢
到妥協喇 出到黎邊陪佢 邊做
又唔耐煩 黑曬面咁 吹我快啲走 陪佢行街

有邊個唔係自己行先?
如果你女朋友要你只可以同佢去玩, 唔準出街玩
你係咪可以放棄自己自由??
有好多野都係對等
佔有慾vs自由
女仔掛住你, 想成日見到你
你會唔會又覺得佢太自私?

我個諗法係好似新垣結衣套逃恥咁
無論男女都有人會利用人地對你嘅愛去榨取對方

一段關係balance 可能比等價交換更加貼切
有時小朋友d 都好
可能對方做好過十次
只係一次做得差d (唔包不忠)
都應該要記住佢嘅好

即係女仔平時冇野, 但真係發一次大脾氣, 咪體諒
男仔平時都好關心, 係一次做得冇咁到位, 咪又忍下

上文唔覆啦。你硬要無限縮小人地做既野，忽視主流，以偏概全，我地根本冇討論空間。